東京原宿Snoopy Town

點報仇好？
身邊有無差佬朋友，cap 低佢地老婆仔女D相，投去老豆搵仔啦。